Tulli ette Juhhan Roikman (Mardi perre sullane) ja kaewab et temmal on kerstust üks paar sukki, kaks pari kindaid, ja üks suur rättik ärra warrastud, ja arwab et nende omma perre tüdrik An Peitel on warrastand, An Peitel sai kohto ette kutsutud, ja ööldud et miks sa warrastassid, aga An Peitel aiab taggasi ja üttelt et mitte koggoni sai kül igga modi ussutud ja peale aetud agga siiski ei üttelt sepärrast ei woinud kohus middaki moistust selle peale tehha.
Pea kohtomees Jaak EIno x x +
Abbimees Jaan Kauson + + +
abbimees Jaan Aunapu + + +
